LONDON IS BLUE!

不嬲

Never TOT

TOT is future ar Ching

Blue is the colour

Future means no champ forever

Means forever TOT

London is ToT

Future is for TOT

ToT

熱狗遲下先攞